
### What is this repository for? ###

**Краткое описание приложения :**

*Универсальное api, написано в рамках работы над порталом Биллинг+ ( dev.bplus.pro ) компания "ИСМ" Институт Системного Мониторинга
Особенности :
Поддержка нескольких разных баз данных ( например Oracle, Mysql возможность быстро добавить класс для работы с любой сторонней БД), допустимо иметь несколько  аpi для разных проектов в одном приложении, простое добавление функционала( как функций api, так и сервисов выполняющих любые задачи внутри приложения) . Фактически, содержит в себе микрофрейм с гибким набором инструментов ,  для  быстрой разработки backend приложений.*

* Version 1.1

### Who do I talk to? ###

По всем вопросам можно писать jrhay@openmailbox.org